雞比打人牙較完英文係咩？

公司有個新的鬼仔做野

我想同佢講雞比打人牙較完的英文，等佢日後生存耐d 襟撈d

One chicken leg, move on straight

利申，I go to school by bus

chicken attack

唯一正確既翻譯

中文都錯
英文係咪要跟住錯？

bribe

Chicken is better than hitting teeth <-- 用 Google 翻譯.

巴打不如學好d中文先再講英文

做乜9啊樓豬

Chicken leg attack people perfecter

chicken give attack people teeth compare end

Suck chicken dick into boss mouth

pubg

Chicken leg beats the gums soft

I give you this chicken today
Its eggs for your dinner
Its legs for next winter
You won't have to steal again
Go chicken go!